本人已35歲 連女仔隻手都未拖過 想搵一個23歲以下既處女仲有沒機會?

我缺點係樣衰 + 毒撚一名(鍾意上咸網之類)
優點係處男 + 唔發皮氣 細膽唔會蝦女仔 沒男人臭皮氣
月薪2萬 做跟幫人執倉
想問一在座各位女性絲打
搵一個23歲以下既處女仲有沒機會?

發夢算la
仲講處唔處女
你仲小學雞嗎...

我缺點係樣衰 + 毒撚一名(鍾意上咸網之類)
優點係處男 + 唔發皮氣 細膽唔會蝦女仔 沒男人臭皮氣
月薪2萬 做跟幫人執倉
想問一在座各位女性絲打
搵一個23歲以下既處女仲有沒機會?:~

你搵到30歲以上
才講搵唔搵到30歲以下算la
你真係...做少井底之蛙la...柒頭

暗示人工低？

23歲？
咁嘅條件仲敢咁多要求

難啲囉

有無身家過億

重抽

Catgirl好似岩你

做人要有自知之明......

你覺得有咩23歲以下嘅處女會搵個樣衰毒撚呀叔做男朋友？？

處男完全算唔上優缺點，最多係客觀條件

細膽唔會蝦女仔唔係優點黎

耀能搵丫

唔想幫人埋單

你連幫人埋單嘅機會都冇

大把，怕你食唔晒咋

講多d住邊先
買左私樓35歲，同痴屋企住公屋差好遠

咁人地就要幫你埋單？

痴屋企住公屋

中肯

35歲未破處一撚定係缺點喇
野都唔識扑 點令女方舒服啊
唔係以為日日睇咸片就識扑野啊

執下個樣就得 唔難
係你過唔過到自己果關

睇嚟你可以收下皮

你唔止樣衰同毒 仲有on9
咁既條件 揾中年老肥女人就有人要

處女就難喇 女都有機會既

唔好話23 32非處都未必有你份

2萬？一個double都忟啦

請善用起底功能

老實講，23歲反皮你都應該搵唔到

老實講 我23歲都搵得多過你 。。係你一個double 你叫雞算啦

我處男

冇

我係問你點解要23歲
如果30歲或以上嘅處女呢？

執倉。

冇樓=冇女

太老多非處或者個人有D問題(心理上)
而已我係薯仔心理驚比人玩
另外就係太老驚生智陣
仲有就係我鍾意嫩D既女仔

太老多非處或者個人有D問題(心理上)
而已我係薯仔黎 驚比人玩
另外就係條女如果太老驚生智障
仲有就係我鍾意嫩D既女仔

處女既原因係我忍受唔到一生一世既人比人屌過

你個d優點係缺點黎架喎

收皮啦你
你有咩資格要求咁多野

141

專一 對佢好

樓主你覺得點解會有23歲女仔睇得上你？你憑咩先？憑你單身35年？
好明顯係你唔識同女仔相處 乜都唔識毒撚先至冇人睇得上你啦 扺你單身35年

處男係缺點黎

處男唔係優點

唔關事 係我沒主動過
+我樣衰一直都自卑

同你一齊嘅女仔似幫你埋單多啲

處乜撚，
啲女神早比人屌撚到闊撚過西隧啦ＯＮ９

上大灣區啦，應該可以幫到你

你嘅條件似你搵人埋單多d喎

都唔係處啦

你好老，不了

樣衰仲咁多要求你係有問題個個wo
用下個腦啦

你冇條件don’t ff

多撚謝

A0莫問非處

覆佢嗰 d 人 你覺得佢講野好笑咩 ?

又係呢 d 題目 點解要同條友繼續 9 落去

樓主你可以架
200磅 油頭 成頸老泥果啲實得

支持

55歲都搵緊23歲樓下嘅妹妹仔啦
你睇下鄭嘉穎

分清楚咩叫年齡同 kg 先溝女啦

只要你識多國語言，我相信應該仲有機會。
我估⋯

23歲女
無鏡都柯尿照下自己個閪樣啦
35歲都無女 學人講要求 去溝啊婆啦

有 二次元

阿叔學人食妹
你估你仲係十八廿二嘅仔咩
對自己咁撚有信心就繼續啦
你一定溝到㗎

留名等睇巴打俾人當痴漢上新聞

打開飛機 chok幾下就射 扑野一入就洩

搵個30歲有主見+經驗嘅陪下你好過啦，起碼咩花式都肯玩

去呢到搵

痴撚線！本身睇到標題頭兩句都覺得有啲同情樓主，點知睇埋內文 ，真係覺得你係咪個腦有啲事？ 點解覺得自己有資格揀人？ 講樣就應該無嫁啦；講性格自己咁既條件都好意思諸多要求、嫌三嫌四、又話自己唔想幫人買單又剩，又嫌尖又無自知之明，真係稱唔上性格好；講錢，自己都知自己痴屋企人痴到三十幾歲，打份無咩發展空間嘅工。唉！都唔知點樣講你呢種自身條件差但又無自知之明嘅人 你不如唔好咁撚煩，咁多要求，得閒祈下禱拜下神做多啲好事，都可能個天會跌個唔介意俾你嫌棄唔係處女又搵得多過你性格唔差嘅女仔會肯同你一齊。
睇完你個post真係火都黎

上太多連登

抵你係一個毒撚
D處女都唔想為你開包

所以樓主一定要搵個有經驗嘅教佢，仲講處

後者講緣份，唔係無可能

30以上處女肯定差過非處，好似樓豬咁30以上處都無人覺得好條件啦

唔使灰心巴打，本人37歲都搵到過24歲處女女朋友

可以人道毀滅了，此post已完，收皮

講野真係唔經大腦，有得叫雞你已好彩了
仲話搵23仲要處
不知所謂~

仲有基

唔係話一心一意既男仔好吸引既咩?

樣柒就返歸打飛機過成世喇 仲要求23歲處女30歲都未必肯要你喇

你35歲搵得兩萬蚊憑咩

前提係靚仔加有錢

你既條件 連搵女既機會都冇 番鄉下搵村姑啦

啱架喇 咁你繼續一世做處男啦

樣衰窮撚 重刷首抽把啦

1:23歲 2:處 3:女
得女有機會：）

你所謂ge優點都唔見得係咩優點😂😂

咁你夠係30歲以上老處
唔怪得咁有問題

假膠呀你？

當年同我條女拍拖時, 第一次同佢做果陣佢問我係咪處男, 我話唔係之後佢鬆左一口氣, 佢話處男多性幻想兼通常唔識就力好粗暴, 唔岩佢

所以樓主所講既處男, 未必一定係優點; 同埋呢個年代仲講處唔處真係好on9

你叻過我, 我當年32歲搵個23歲

認真 搵啲28，29趕住嫁嘅仲有啲機會。但係處唔處就冇得你揀啦

你咁款又要求高，到40都仲係處男

但係都要睇內在gama
你講d 尼大段野都證明你無咩內涵、大男人主義
樣又唔得
咁好難搞gawo

樓主除左人工唔高又大男人又要求多多又樣衰之外, 仲有衰老症, 8日前先33歲, 今日就35...

到左33歲都沒女朋友 仲有沒機會搵到23歲以下既處女做老婆?

正正經經去叫隻雞啦

35歲仲後生唔夠成熟
等到50歲會好少少,唔好太心急